有冇女仔可以接受男朋友出面有第二個?

最近識咗個女仔

對佢都有少少好感

但又唔想同女朋友分手

對咗佢咁耐都有感情

我應該點做

有冇絲打可以話我知係咪個個都會介意三人行

你等比人屌啦

你介唔介意5人行先
兩條女都再搵男朋友 5個仲爽

仆街仔 放過個女仔

屌你老母

我話有咁點
重要係你嗰兩件肯

好撚有錢養得起我嘅話 就可以接受

我

真?

個女仔知唔知你有女朋友
做人咪咁貪心 貪字得個貧

你女朋友好慘
比帽人戴嗰啲正仆街

專一五到 咪鬼浪費你女友青春啦
甘你介五介意你女友比帽你戴牙？

放過你條女 唔該

男朋友可以接受你出面有第個 快轉gay

屌你老母打把仔 去死啦

由你對第二個女仔有好感嗰一刻，
你已經精神上出咗軌，
我個人接受唔到。

利申: 試過戴帽

我建議你都係同你女朋友坦白
就算你扮冇嘢繼續一齊
事實上係鍾意左人就鍾意左人
感情呃唔到人
既然你都承認左 就放棄啦
你咁樣一齊落去冇意思

你呢一刻繼續一齊
都唔會一齊得好耐
你個心早就唔係佢度
你只係以為自己好愛佢

唔好話唔捨得
如果只係因為唔捨得
對你女朋友根本就唔公平

放過佢啦

講到自己咁委屈 有冇諗過你條女咩感受

如果你嘅感情來自於對得耐呢個行為

好心你條撚樣就放過個女仔啦

講撚到好似啲女人介意自己另一半出軌係唔正常咁款

你都係想俾人屌啫 用鳩諗野就咪嘈啦

剪左你條撚做三姊妹就得
三人行 三你老母咩仆街

哇屌, 好撚耐未見過咁撚正宗的5P仔

點解要接受

me接受到有幾個

兄台，享齊人之福，是你的福氣

食屎啦你

咁你接唔接受到你女朋友有第二個呀 有病

你食屎啦 人渣

條件要有幾差嘅女仔先會接受到？cls

不能接受做乜要咁委屈自己？

仆街死啦你

係咪肥婆嚟？

切柒我就原諒你
死臭鳩

放過個女仔好無

切開條撚一人一半

On9仔 咁你介唔介意你女朋友出面有第2個
1條鳩想屌2個鮑

On9 三妻四妾好冇

躝開啦

睇咸片睇上腦？
張致恆啲friend🙄

現實例子

有錢到好似賭王咁咪得

好辛苦

事實上大部分男人都想有兩個

你仆街喇

男人想偷食係本能黎 係一撚定會發生既事
唔咁做只係因為你無本事 但要同時呃到兩個係極度困難 建議你搵一啲本身有男朋友既黎玩
大家講明咩時間唔會搵 最緊要安全

你當自己條女係嘜撚野呀？
求你快d分手喇.唔好係到害人

嘗試下

屌你老母 你呢種人唔配有女

自私鬼